點解D紫微斗數係唔係都話離婚？

亂咁自己解，發覺D夫妻宮成日話離婚

原因好清楚 就係因為你亂咁自己解

網上面D解釋，跟住去廟街比$4，500
都係類似網上面D解釋

因為佢都係睇同一個網

我覺得係佢地太依書直說，無根據現代情況去interpret古人的文字

貼你個盤出黎研究下

樓主可否貼出黎研究下？

想睇睇下你個盤